全港邊條巴士線最多廢老廢中？

想見識吓

13D

29M

23/23M有無機會贏，經個堆屋邨全部廢老邨

86C

87B，286X

43c 42a

30

連條路線都係同d廢老一樣妹下妹下

42

91 冇得輸
每次上車都有陣臭酸味

71k

235

53

10

正想講

41／45

6D

試過搭幾次，全車得我一個後生

10 18 27 29m 30 42 46

咁撚大鑊？

7B

同時有好多學生

29M 同 10